依家啲細路係咪on9

食飽飯自己落街散步 戴住耳機聽歌 離遠都見到有幾個男仔係前面 應該中一左右 同我差唔多高 有個肥仔無啦啦走過黎講[姐姐 姐姐 你趕住去邊呀？] 心諗係咪on9架 之後扮聽唔到見唔到走左
食屎啦屌你

比你渣我波

打招呼啫

比我渣你波

有禮貌都俾人屌

Pm左

街童?

似係

我覺得似騷擾

睇下銀包係唔係身
佢下一句係：你跌左個銀包呀 姐姐

香港人真係冷漠

我散步無帶銀包 其實睇得出玩野

你肯定見到佢 ？